RTHK直播 有人被狗打到昏迷咗失去意識 好擔心

0200 太子：有社工被速龍制服後，懷疑哮喘發作，情況危急，一度需要接受人工呼吸，現在送往明愛醫院治理

班狗係陰陰嘴笑住走

原來係社工

係咪又想殺人

真？

RTHK Live見住

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

好似話係廣華?!
anyway, 有冇手足可以去醫院睇下咩情況

屌賤種

可能覺得企喺佢面前就應該死掛
屌撚晒黑警全家

係現場咪叫示威者囉 係佢心中

612基金去穩陣 唔好太多手足去
反而仲煩

有冇update

諗起ptu sorry for簡體

睇立場live 應該係去廣華醫院
一定要無事！